如果當年修道船有跟過玄空，佢嘅實力會去到邊？

如果佢跟ancient one呢？

一拳打斷條燈柱